「精彩重溫」梁天琦-憑乜野要我地香港人同佢傾？我地既基本權利受到剝削

1:50開始

1:58 我地既基本權利受到剝削！！

希望大家 各大學學生會 引以為鑑

推

梁天琦，前世可能係毛澤東

可惜佢係前左幾年

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

黃成智同佢一併埋，即時成條柒碌現哂形

唔好俾人撚兩次

Push